msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-27T15:59:51.103Z\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-27 16:15+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1385568902.0\n"

#: /templates/add_curator.html:2
msgid "Add a Curator"
msgstr "新增策展人"

#: /templates/add_curator.html:6
msgid "User Email Address"
msgstr "使用者電子郵件地址"

#: /templates/add_curator.html:8
msgid "Enter the email address of a user that you wish to make a curator for this collection."
msgstr "輸入此收藏集策展人帳號的電子郵件地址"

#: /templates/add_curator.html:11
msgid "Namaste"
msgstr "你好"

#: /templates/app_search.html:2
msgid "Add Apps"
msgstr "新增應用程式"

#: /templates/app_search.html:4 /templates/app_search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: /templates/collection.html:20
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: /templates/collection.html:27
msgid "Slug:"
msgstr "Slug:"

#: /templates/collection.html:33 /templates/_macros/collections.html:11
msgid "Region:"
msgstr "區域:"

#: /templates/collection.html:39 /templates/_macros/collections.html:15
msgid "Carrier:"
msgstr "業者:"

#: /templates/collection.html:46 /templates/_macros/collections.html:19
msgid "Category:"
msgstr "分類"

#: /templates/collection.html:47 /templates/_macros/dropdowns.html:8 /media/js/views/collection.js:350
msgid "All Categories (Homepage)"
msgstr "所有分類 (首頁)"

#: /templates/collection.html:53
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: /templates/collection.html:61
msgid "Customization"
msgstr "自訂"

#: /templates/collection.html:63
msgid "Background Image:"
msgstr "背景圖:"

#: /templates/collection.html:64
msgid "Loading preview image"
msgstr "正在載入預覽圖"

#: /templates/collection.html:68
msgid "Drag a PNG or JPG image below or <span>select a file</span> to upload an image."
msgstr "拖曳 PNG 或 JPG 圖片到下面，或 <span>選擇</span> 要上傳的檔案。"

#: /templates/collection.html:71
msgid "Your browser does not support canvas."
msgstr "您的瀏覽器不支援 canvas。"

#: /templates/collection.html:74
msgid "Clear Saved Image"
msgstr "清除已存圖片"

#: /templates/collection.html:77
msgid "Save Image"
msgstr "儲存圖片"

#: /templates/collection.html:78
msgid "Cancel and Revert"
msgstr "取消並還原"

#: /templates/collection.html:83
msgid "Background:"
msgstr "背景:"

#: /templates/collection.html:91
msgid "Text:"
msgstr "文字:"

#: /templates/collection.html:101
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: /templates/collection.html:108
msgid "Add app to collection"
msgstr "將應用程式新增至收藏集"

#: /templates/collection.html:114 /media/js/views/collection.js:15
msgid "Make Collection Public"
msgstr "公開收藏集"

#: /templates/collection.html:118
msgid "Duplicate collection"
msgstr "複製收藏集"

#: /templates/collection.html:122
msgid "Delete collection"
msgstr "刪除收藏集"

#: /templates/collection.html:127
msgid "Curators"
msgstr "策展人"

#: /templates/collection.html:136
msgid "There are no curators for this collection."
msgstr "此收藏級目前沒有策展人。"

#: /templates/collection.html:139
msgid "Add Curator"
msgstr "新增策展人"

#: /templates/collection.html:148
msgid "Error loading the collection."
msgstr "載入收藏集時發生錯誤。"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "否"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /templates/duplicate_collection.html:2
msgid "Duplicate Collection"
msgstr "複製收藏集"

#: /templates/duplicate_collection.html:7 /templates/new_collection.html:7
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /templates/duplicate_collection.html:9
msgid "A name is required"
msgstr "名稱是必需的"

#: /templates/duplicate_collection.html:13
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: /templates/duplicate_collection.html:15
msgid "A slug is required"
msgstr "Slug 是必要的"

#: /templates/duplicate_collection.html:16
msgid "Slugs must start with a letter and can only contain letters, numbers, and hyphens. It must be 30 characters or less and cannot be the same as the existing collection."
msgstr "Slug 必須以字母開頭，只能包含字母、數字、連字號。必須少於 30 字元，且不能與現有的收藏集重複。"

#: /templates/duplicate_collection.html:22 /templates/homepage.html:13 /templates/new_collection.html:44
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: /templates/duplicate_collection.html:27 /templates/homepage.html:19 /templates/new_collection.html:49
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: /templates/duplicate_collection.html:32 /templates/homepage.html:25 /templates/new_collection.html:54
msgid "Carrier"
msgstr "業者"

#: /templates/duplicate_collection.html:40
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: /templates/header.html:2
msgid "Curation Tool"
msgstr "策展工具"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: /templates/header.html:11
msgid "The Rocketfuel flag is disabled. Changes made in the Curation Tool will not be reflected on the live site."
msgstr "Rocketfuel 旗標已停用，在策展工具中所作的修改將不會反應在現實網站。"

#: /templates/homepage.html:5
msgid "You are not logged in as a Curator"
msgstr "您並未登入為策展人"

#: /templates/homepage.html:6
msgid "In order to create or modify collections, you must be logged in as a Curator to effectively use this tool."
msgstr "您必須先登入為策展人才能有效地使用此工具來建立或修改收藏集。"

#: /templates/homepage.html:38
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: /templates/homepage.html:46
msgid "No collections have been created."
msgstr "並未建立收藏集。"

#: /templates/homepage.html:50
msgid "Add a new collection"
msgstr "新增收藏集"

#: /templates/homepage.html:53
msgid "Featured Apps"
msgstr "精選應用程式"

#: /templates/homepage.html:61
msgid "No featured app sections have been created."
msgstr "未建立精選應用程式分類。"

#: /templates/homepage.html:65
msgid "Add a new featured app collection"
msgstr "新增精選應用程式收藏集。"

#: /templates/homepage.html:70
msgid "Operator Shelves"
msgstr "電信業者展示架"

#: /templates/homepage.html:79
msgid "No operator shelves have been created."
msgstr "未建立電信業者展示架。"

#: /templates/homepage.html:83
msgid "Add a new operator shelf"
msgstr "新增電信業者展示架"

#: /templates/homepage.html:85
msgid "Please select a carrier to see operator shelves."
msgstr "請選擇一家電信業者以檢視他們的展示架。"

#: /templates/new_collection.html:2
msgid "New {collection_type}"
msgstr "新 {collection_type}"

#: /templates/new_collection.html:10
msgid "The name is not shown to users, it is only for convenience."
msgstr "這名稱只是為了方便，不會顯示給使用者。"

#: /templates/new_collection.html:15
msgid "Collection Slug"
msgstr "收藏集 Slug"

#: /templates/new_collection.html:17
msgid "Slugs must start with a letter and can only contain letters, numbers, and hyphens. It must be 30 characters or less."
msgstr "Slug 必須以字母開頭，只能包含字母、數字、連字號，必須少於 30 字元。"

#: /templates/new_collection.html:23
msgid "Author Name"
msgstr "作者姓名"

#: /templates/new_collection.html:29
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /templates/new_collection.html:64
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: /templates/new_collection.html:66
msgid "A background color is required"
msgstr "背景色是必須的"

#: /templates/new_collection.html:67 /templates/new_collection.html:74
msgid "Please enter a hex color (e.g.: \"#AB78EF\")"
msgstr "請輸入 16 進位色碼 (例:「#AB78EF」)"

#: /templates/new_collection.html:71
msgid "Text Color"
msgstr "文字色彩"

#: /templates/new_collection.html:73
msgid "A text color is required"
msgstr "文字色彩是必須的"

#: /templates/new_collection.html:80
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: /templates/new_collection.html:85
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授權"

#: /templates/new_collection.html:86
msgid "You must be logged in to create collections."
msgstr "您必須登入才能建立收藏集。"

#: /templates/_macros/collections.html:30
msgid "Collection is Public"
msgstr "收藏集是公開的"

#: /templates/_macros/collections.html:39
msgid "There are no public collections of this type."
msgstr "目前沒有此類型的公開收藏集。"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:15
msgid "Loading categories..."
msgstr "正在載入分類…"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:30 /templates/_macros/dropdowns.html:53
msgid "-- None --"
msgstr "-- 無 --"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:38
msgid "Loading regions..."
msgstr "正在載入區域…"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:63
msgid "Loading carriers..."
msgstr "正在載入業者…"

#: /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "喔，不！"

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "載入更多時發生錯誤"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: /templates/helpers/curator.html:0
msgid "ID: {id}"
msgstr "ID: {id}"

#: /media/js/forms.js:50
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /media/js/forms.js:65
msgid "Other Locales"
msgstr "其他語系"

#: /media/js/login.js:8
msgid "You have been signed out"
msgstr "您已登出"

#: /media/js/login.js:12
msgid "You have been signed in"
msgstr "您已登入"

#: /media/js/login.js:127
msgid "Persona login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "Persona 登入失敗，也許您未使用該信箱註冊帳號？"

#: /media/js/login.js:132
msgid "Persona login failed. A server error was encountered."
msgstr "Persona 登入失敗，發生伺服器錯誤。"

#: /media/js/navigation.js:31
msgid "No internet connection"
msgstr "沒有網路連線"

#: /media/js/settings.js:46
msgid "Basic Collection"
msgstr "基礎收藏集"

#: /media/js/settings.js:47
msgid "Featured App Collection"
msgstr "精選應用程式收藏集"

#: /media/js/settings.js:48
msgid "Operator Shelf"
msgstr "電信業者展示架"

#. {n} is the number of characters left.
#: /media/js/utils.js:28
msgid "<b>{n}</b> character left."
msgid_plural "<b>{n}</b> characters left."
msgstr[0] "剩下 <b>{n}</b> 個字元。"

#: /media/js/views/collection.js:14
msgid "Make Collection Hidden"
msgstr "隱藏收藏集"

#: /media/js/views/collection.js:16
msgid "Collection is now hidden"
msgstr "已隱藏收藏集"

#: /media/js/views/collection.js:17
msgid "Collection is now public"
msgstr "已公開收藏集"

#: /media/js/views/collection.js:18
msgid "Setting collection public property failed"
msgstr "收藏集公開屬性設定失敗"

#: /media/js/views/collection.js:21
msgid "Enable \"hero\" flag"
msgstr "啟用「hero」旗標"

#: /media/js/views/collection.js:22
msgid "Disable \"hero\" flag"
msgstr "停用「hero」旗標"

#: /media/js/views/collection.js:23
msgid "The \"hero\" flag is now enabled"
msgstr "已啟用「hero」旗標"

#: /media/js/views/collection.js:24
msgid "The \"hero\" flag is now disabled"
msgstr "已停用「hero」旗標"

#: /media/js/views/collection.js:25
msgid "Setting collection \"hero\" property failed"
msgstr "收藏集的「hero」旗標設定失敗"

#: /media/js/views/collection.js:74
msgid "Successfully duplicated"
msgstr "已成功複製"

#: /media/js/views/collection.js:78
msgid "Failed to duplicate collection"
msgstr "收藏集複製失敗"

#: /media/js/views/collection.js:111
msgid "Search failed :-("
msgstr "搜尋失敗 :-("

#: /media/js/views/collection.js:139
msgid "Curator added; check back in a bit"
msgstr "已新增收藏集，請稍候再試看看"

#: /media/js/views/collection.js:143
msgid "Added curator"
msgstr "已新增策展人"

#: /media/js/views/collection.js:158
msgid "Failed to add curator"
msgstr "策展人新增失敗"

#: /media/js/views/collection.js:174
msgid "Removed curator"
msgstr "已移除策展人"

#: /media/js/views/collection.js:178
msgid "Failed to remove curator"
msgstr "策展人移除失敗"

#: /media/js/views/collection.js:201
msgid "Removed {app} from collection."
msgstr "已自收藏集移除 {app}。"

#: /media/js/views/collection.js:205
msgid "Could not delete app from collection."
msgstr "無法自收藏集移除應用程式。"

#: /media/js/views/collection.js:231
msgid "App added to collection."
msgstr "已新增應用程式至收藏集。"

#: /media/js/views/collection.js:235
msgid "Failed to add app."
msgstr "應用程式新增失敗。"

#: /media/js/views/collection.js:246
msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
msgstr "您確定要刪除此收藏集？"

#: /media/js/views/collection.js:270
msgid "Collection deleted."
msgstr "已刪除收藏集。"

#: /media/js/views/collection.js:274
msgid "Failed to delete collection."
msgstr "收藏集刪除失敗。"

#: /media/js/views/collection.js:290
msgid "Order updated"
msgstr "已更新順序"

#: /media/js/views/collection.js:292
msgid "Failed to update collection order. Try refreshing the page."
msgstr "收藏及順序更新失敗，請嘗試重新整理頁面。"

#: /media/js/views/collection.js:382
msgid "Saved {field}"
msgstr "已儲存 {field}"

#: /media/js/views/collection.js:393
msgid "Failed to update {field}"
msgstr "{field} 更新失敗"

#: /media/js/views/collection.js:418
msgid "Incompatible: App not available in the collection's region."
msgstr "不相容: 應用程式在收藏集的區域中無法使用。"

#: /media/js/views/collection.js:500
msgid "No Image Provided"
msgstr "未提供圖片"

#: /media/js/views/collection.js:512
msgid "Image cleared"
msgstr "已清除圖片"

#: /media/js/views/collection.js:514
msgid "Could not clear image, probably bug 917081"
msgstr "可能是因為 bug 917081 的關係，無法清除圖片。"

#: /media/js/views/collection.js:525
msgid "Image saved"
msgstr "已儲存圖片"

#: /media/js/views/collection.js:528
msgid "Could not save image"
msgstr "無法儲存圖片"

#: /media/js/views/collection.js:585
msgid "Collection"
msgstr "收藏集"

#: /media/js/views/homepage.js:37
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#: /media/js/views/new_collection.js:49
msgid "New collection created."
msgstr "已建立新收藏集。"

#: /media/js/views/new_collection.js:52
msgid "Failed to create new collection."
msgstr "無法新增收藏集。"

#: /media/js/views/new_collection.js:108
msgid "New Collection"
msgstr "新增收藏集"

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/not_found.js:9
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"
